中環金融人覺醒 8.1快閃集會 8.5全民罷工

我都係以下銀行名單一分子, 有冇巴打可以PM我個TG group?

【新增銀行】「反送中」運動成為持久戰，各路人馬逐漸加入，較為沉默的金融界終於表態。有滙豐員工在連登撰文直言「覺醒太遲」，召集同路人參與本周四（8月1日）晚參與「快閃集會」，並於下周一（8月5日）參與罷工行動。

他接受本報訪問時透露，稱自己算最遲表態的一群，「連我都表態，希望可以令更多政治中立、覺得唔關自己事嘅人都發聲」。截至晚上10時，群組已凝聚逾2400銀行同業，有逾200人稱會響應「快閃集會」行動，亦有逾300人支持罷工。

這位連登仔「華爾街狠人」接受本報電話訪問時直認以往「政治冷感」，只專注工作賺錢，佔中時無參與、無表態，「一來自己做金融，都知好多客及好多人不能得罪......（佢哋）可能有中國背景，或資金來自這方面，因而要小心言論。」

罷工銀行員工來自：
1. 滙豐銀行
2. 恒生銀行
3. 中銀香港
4. 渣打銀行
5. 花旗香港
6. 建行亞洲
7. 東亞銀行
8. 信銀國際
9. 華僑永亨
10. 大新銀行
11. JP Morgan
12. 上海商業銀行
13. Morgan Stanley
14. BNP Paribas
15. 高盛
16. 元大
17. 工銀亞洲
18. 南洋商業銀行
19. Wells Fargo
20. 德銀
21. 星展銀行
22. UBS
23. Natixis
24. 農銀國際
25. 交銀香港
26. 美林
27. 麥格里

點解有中資

香港人加油

5/8 九巴不合作運動 正式啟動！！！

TG group

好想罷,但係又做DAILY OPERATION , 可以點算

#我係香港人
#我會參與罷工罷市罷課

8月2日 公務員罷工集會
8月5日 一齊罷工 7區集會

銀行業同路人，加入我們吧！

For 所有金融業同路人：

copy from the other post

收到風交易廣場

五大訴求!
光復香港 時代革命!

有冇得 work from home?

感激不盡

呢個要推

推～～

推呀

咁你平時放AL會點

無人推？

同問,咁你平時SICK LEAVE 點?

推

曬氣啦，8月5罷工有柒用